印度神童 vs 連登麵咪媽

預言人類未來 受世人供奉的災難之神 印度神童阿南德！！

單人匹馬玩弄港股市埸 受連人膜拜的燈神 連登股神麵咪媽！！

二位將世界視為賭桌 將人類未來視為一場博弈

兩位的豪賭帶給人類一個怎樣的結局？

迎接我們是第三次工業革命嗎？還是一次災難級的大蕭條？

今晚將回分曉！

專家估計媽咪麵工業指數將會有新一輪的上行空間

好尷尬

花旗銀行亞太區戰略投資顧問認爲現時媽咪面期貨價格被嚴重高估 投資者需要謹慎高追

尷而不尬

嗯

我正式宣布由媽咪面獲勝